氣槍狂徒再挑戰警方 警車一出警署即遭狙擊

氣槍狂徒再度挑戰警方，再有警車遭BB彈射擊。中午12時43分，一輛灣仔分區警署警車駛出跑馬地成和道60號跑馬地警署，準備前往調查銅鑼灣一宗搶劫案，甫駛出門口，擋風玻璃即被氣槍子彈打中，並出現裂痕。警車車長指子彈是一粒黃色BB彈，車長事後留在現場向同袍提供資料協助調查，車上兩名警員則轉乘其他警車繼續前往查案。

今次已是一個月內第二宗警車遭氣槍射擊事件，上月17日，一名女警駕駛警車駛至北角渣華道近電廠街時，遭氣槍射擊，警車右邊車門的玻璃應聲爆裂，並留下一個彈孔以及一粒鋼珠，該案無人被捕。警方正調查兩案是否同一狂徒所為，以及其動機為何。

追擊8月15

冇做錯到

bb彈係市民愛黨愛國既延伸

愛的發射

入返支真槍先啦

武裝反共革命

陳美玲機械人做既

過4焦耳應該射得爆
鳩up

Ps:有4焦耳槍械係犯法

就算有BB彈都唔可以証明係氣槍射? 而且玻璃裂左又証明唔到係同BB彈有關, 可能係有個國內同胞好鐘意玩BB彃呢? 正如果內同胞鐘意食生果拎住刀行街都唔會畀人拉, 真係就算拎BB彈都睇唔出有咩要拉既理由

同你老母臭西個胞

[FF]
擋風玻璃真係好難,
已經唔係焦耳問題,
係粒bb彈硬度嘅問題.

btw, 當4J可以爆擋風玻璃
當有co2有600fps可能射膠bb射到5J estimated range ~80m
都要16m內距離先仲有4J,

再加埋同玻璃90度角先會受足4J

唔得， 主要係mass問題，但用重珠fps會跌很多。 唔好講co2 max得600fps , 就算係pcp , 用cal. 11 同cal. 22 fps已經差好遠。

當然，要爆大銀幕用43珠推到上230磅 , 管同膠tune得夠靚 50米內還是有可能的。

頭盔mode: 學術討論！

call愛協啦